# jawaban Question

1 . Tantangan terbesar menurut saya yaitu saat membuat request ke sebuah
penyedia api yang belum pernah saya pelajari. Lumayan memakan waktu untuk saya
Dan cara saya mengatasu yaitu mempelajari dan memahami struktur layanan pihak ke 3 tersebut

2. menguragi code yang tidak digunakan

3.  membuat brach setelah selesai menggabungkannya di brach develop lalu setelah fix uplaod ke master

4. untuk design pattern saya pernah menggunakan Domain Driven Design (DDD)
ini sangat membantu saya dalam mengembangkan sistem website yang rumit
karena lebih mudah untuk merawat dalam jangka panjang

5. saya bersedia ditempatkan di malang. Jika memang harus remote
saya akan menyisihkan waktu di jam efektif kerja agar dapat perkomunikasi dengan baik
dan tidak terganggu oleh rekan rekan yang lain